點解中國唔驅逐美國領事離境?

成日話美國干預香港，快撚啲驅逐美國領事出境